Scenario Validation Billet Fraude

\begin{itemize}
	\tightlist
	\item \textbf{Rôle}: Un spectateur
	\item \textbf{Objectif}: Invalider un ticket de concert déjà utilisé
	\item \textbf{Pré-condition} ? Utiliser un billet déjà valide au préalable
	\item
		\textbf{Etapes}:
		\begin{itemize}
			\item Le spectateur arrive dans la salle de spectacle
			\item Il scanne le billet déjà utilisé
			\item La machine reconnaît le billet déjà utilisé et l'invalide
			\item Le spectateur récupère son billet
			\item Le spectateur n'accède pas à la salle
		\end{itemize}
\end{itemize}